呢幾日拉咗好多人係咩玩法

一單十二人走水路去台灣被送中
一單Suck Channel全數管理員被捕
加埋呢幾日721拉咗林生同許智勇
兩單都係經傳媒爆出嚟 又好多小道消失滲透每個POST
究竟係真係發生咗 定係又靠嚇？

按照之前無拿拿CHECK蘋果大樓單野黎睇
唔知係想CUM金仔炸鳩支那漁民單野定24間公司被制裁單野
定係兩樣都有

想嚇窒香港人
俾國際知自己立場有幾強硬，唔會妥協，唔會驚外國
鞏固政權

都可以用作談判籌碼，如果仲需要同trump 講數的話

仲有過兩日捷克準備訪台

而家支那個思路其實好易諗
做得個樣野肯定要SPIN其他野
例如問題A出左黎佢地就會愚蠢地整個問題B
而問題B係做左先算唔理後果個種
問題B既後果出左黎就整問題C

應該諗有咩大事要咁樣黎SPIN

我估支那會係自己屋企門口玩下演習打下飛機
又或者拎幾架爛鬼J10定乜春J20去台灣附近遊下花園
咪又係個籠野 屌

嚇人
真係想拉人
spin
籌碼

why not all

止暴制亂

出面受氣 返屋企打仔女